精神有問題的臭貓

介紹返我隻臭貓

係異國短毛貓，正常應該乖乖地蠢蠢地，點知每次一睇獸醫打針，佢就會發晒癲。特別係探熱時，醫生一塞支探熱針去佢屎忽，佢就狂叫同咬人。醫生話從未見過一隻咁惡同性格咁強烈的異短，話可能係個腦有問題，建議我consult一下貓的腦科專家

佢無得醫架喇

咁平時會點

樓主人獸交搞到隻貓有暗影

對眼好突 見到都覺得惡

佢平時正正常常，但有時上一秒正常，下一秒就著晒，癲咗係屋企亂跑，有次朋友帶左佢隻貓貓上黎我屋企，點知我隻臭貓就好嬲 ，我唸佢唔適合交朋友 毒撚貓

好醜樣

好得意 我都有隻

真野唔好拎出黎講啦

好得意
有啲似加菲貓

各花入各眼啦

同嘉菲係同一品種架！不過佢無嘉菲咁肥

唔怪得咁似啦

好得意呀好肥

佢個樣好慘

溝過咩種黎，點解個鼻扁左入去

咖啡貓

同醫生講：試下失驚無神一嘢插你屎眼，你都發癲喇

好可愛

鬥癲

睇緊異短諗住養

想知道係咪要每日抹一次眼淚？？？

早幾日上左間舖頭睇，有隻九個月大既流左一d深色既淚水

睇落好似冇咩精神咁，點樣先知道佢係眼訓定有問題

但係抱住佢個陣唔肯放手， 差d忍唔住即刻帶佢番屋企

唔係正常架咩
我兩隻貓晌屋企都好嗲人
睇獸醫對獸醫同姑娘勁惡
見番我又收晒火

兩次差唔多 今年12歲

我隻臭貓都會 一到咁上下鐘數就發癲
係咁跑係咁跳 仲係係床自己係到幻想有敵人去兇佢

不過就算比佢攻擊到都唔痛😂